#
 
ระดม
เงินสด
ขาย
ธุรกิจ
ซอฟต์แวร์
บริษัท
ลงทุน
Dell
 
Francisco
 
Partners
 
Elliott
 
Management
 
#
ไอที
ตกลง
ขาย
ธุรกิจ
ฝั่ง
ซอฟต์แวร์
บริษัท
ลงทุน
สอง
มูลค่า
ข่าว
วง
บอก
ประมาณ
พันล้าน
ดอลลาร์
บริษัท
ลูก
ขาย
ซื้อ
ปี
ซอฟต์แวร์
อื่น
จำนวน
เน้น
บริการ
ลูกค้า
องค์กร
หลักตอ
น
ข้อมูล
ใช้
ชื่อ
เดิม
เปลี่ยน
ชื่อ
ใหม่
ครับ
เหตุผล
ขาย
ธุรกิจ
ต้องการ
ระดม
เงินสด
ซื้อ
กิจการ
ประวัติศาสตร์
มูลค่า
พันล้าน
ดอลลาร์
ก่อนหน้านี้
เพิ่ง
ขาย
ธุรกิจ
บริการ
ญี่ปุ่น
เงิน
พันล้าน
ดอลลาร์
ที่มา
ภาพ
Dell
 
Dell
 
Software
 
Group
 
Francisco
 
Partners
 
Elliott
 
Management
 
Dell
 
Quest
 
Software
 
SonicWall
 
Dell
 
Dell
 
Software
 
Dell
 
Dell
 
Software
 
Group
 
EMC
 
Dell
 
NTT
 
Francisco
 
Partners
 
Data
 
Center
 
Knowledge
 
Dell
 
